覺唔覺好多餐廳都消費緊香港個名？

睇個名已經feel到一班老屎忽無哂創意，諗唔到新餐廳叫咩名，淨係識得消費香港個名。
老屎忽以為賣香港情懷，求其提供啲低質素茶餐廳食物就一定掂。

香港地 Hong Kong Day

美心香港地 Maxim's Hong Kong Day

香港18餐廳

香港達人 Hong Kong Diner

Made in HK Restaurant

香港18係椰林閣集團
不過都係垃圾

香港地開得餐廳多數都有番咁上下年紀, 都幾難叫佢地有d咩創意拎到出黎

總知打住懷舊旗號, 個菠蘿油就可以賣貴5蚊

d野又半桶水, 奶茶都未識沖,茶葉又簡得衰,學人講港式奶茶

香港達人一撚樣
多油到仆街

從來唔係依啲垃圾餐廳
上面果幾間一次都無食過

推到垃圾餐廳執笠

香港達人係椰林閣
同以前椰林閣一樣：九流服務，九流食物
google下香港達人就知有幾伏

發現多一間茶餐廳

香港餐室

香港地 同 美心香港地 唔係同一間黎？

咁波士頓 美利堅呢d開左幾十年都消費緊美國個名點計

美利堅京菜執咗啦

都消費左幾十年啦

近年啲濕鳩冰室都係啦

屯門新墟街市隔離

我樓下有間賓墟